依家先知 GPA 係咁重要 ...

讀果時只係知 keep 住 3.0 以上畢到業就算
但係依家想再讀上去 Master (non-thesis／course+MRP)
先發現原來冇人收咁低成績 ...

“minimum grade point average of B +”
“minimum grade point average of A -”
"chances of gaining admission are extremely low no matter what your background."

文科仔拎 A- 談何容易？！ ... (或者真係自己廢，一科都冇 A)
亦都證明真係只有精英先讀到 Master ...

好後悔

後悔咩野
你估你冇走堂日日摺lib唔yo就有A咩

起碼叫盡晒力丫 ...

唉

希望讀緊嘅你留意下，拎 B+ 係好重要

個制度係為左西走d廢人
但係咁都有咁多呃飯食的人係度

介唔介意講下報咩master

[url ]
taught/ course-based + MRP MA
科就唔提啦，都係d 搵唔到錢+做死狗嘅科
[/url]

我間大學80先係B+ 每個major唔同不過我個個係 我仲要double 埋英文

文科？三大？

加拿大

外國唔少國家master係PhD預備班